萬字無調製豆乳算唔算係健身聖品? 100ml得0.8g糖4.5g蛋白質

4.5太少

200ml

缺點係貴
完

飲蛋白粉 2scoops 有30g protein

早餐飲

想睇吓有冇其他嘢可以方便又多蛋白質

佢糖同蛋白質個比例好屈
不過真係幾貴....

飲佢無糖似食緊豆.....仲要係植物蛋白.........

一份15g會唔會少左啲

一份24 wor Ching

好冇味先

唔知夠唔夠essential amino acids 同埋佢係大豆？有大豆異黃酮喎

樓主Google 下先，我都無乜知識解答

飲開豆漿皇無糖

我個名

魚膠粉

貴係你缺點

窮撚只配飲水

雞水加鹽煮麥皮
飽足成朝